[51黃金週] 順豐包郵都得？

首先，非常多謝51黃金週嘅籌辦團體、參與嘅商戶，同埋所有真正嘅香港人！

但係我想問，乜順豐包郵都算51黃金週Offer?咁多黃店delivery唔用，你去用順豐？

正確示範：

順豐：

附上黃店delivery，希望以上店主積極考慮採用：
（排名不分先後，數量眾多不能盡錄）

推

Push

推爆佢

人血饅頭

推到有人知！

鬥黃？

屌！
好撚煩

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

名無出，正確示範又比埋你，建議都比埋你，咁又鬥黃？